f gra wyprodukowana wydana przez brytyjską firmę codemasters software gra została wydana na konsole playstation portable oraz wii na świecie oraz w stanach zjednoczonych listopada roku a w europie i w polsce listopada roku linki zewnętrzne